\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}}
\renewcommand{\labelenumiv}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.\arabic{enumiv}}

\begin{enumerate}
    \vspace{-0.2cm}\item Restrições
    \begin{enumerate}
        \vspace{-0.2cm}\item \textit{User Side}
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item \textit{Software}
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item \textit{MeiDash}
                \vspace{-0.2cm}\item Plataformas de videojogos
            \end{enumerate}
            
            \vspace{-0.2cm}\item \textit{Hardware}
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Computador
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item \textit{System Side}
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item \textit{Software}
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Aplicação \textit{Desktop}
                \vspace{-0.2cm}\item Base de dados
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    
    \vspace{-0.2cm}\item Estruturas de dados
    \begin{enumerate}
        \vspace{-0.2cm}\item Utilizador tem os seguintes atributos
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Nome
            \vspace{-0.2cm}\item Palavra-passe
            \vspace{-0.2cm}\item Email único
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    
    \vspace{-0.2cm}\item Sistema
    \begin{enumerate}
        \vspace{-0.2cm}\item Registo de um utilizador
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Pode utilizar uma conta de outra plataforma
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item \textit{Facebook}
                \vspace{-0.2cm}\item \textit{Google}
                \vspace{-0.2cm}\item \textit{Apple}
            \end{enumerate}
            
            \vspace{-0.2cm}\item Pode criar uma conta na \textit{MeiDash}
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Tem que introduzir os dados necessários
                \begin{enumerate}
                    \vspace{-0.2cm}\item Nome
                    \vspace{-0.2cm}\item Email
                    \vspace{-0.2cm}\item Palavra-passe
                \end{enumerate}
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item Um utilizador com conta criada pode realizar \textit{login}
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem que introduzir os dados necessários
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Email
                \vspace{-0.2cm}\item Palavra-passe
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item Os utilizadores conseguem gerir as suas plataformas
        \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
                \begin{enumerate}
                    \vspace{-0.2cm}\item Pode inserir novas plataformas
                    \begin{enumerate}
                        \vspace{-0.2cm}\item Plataforma de videojogos
                        \begin{enumerate}
                            \vspace{-0.2cm}\item Tem que a ter instalada no computador
                            \begin{enumerate}
                                \vspace{-0.2cm}\item Inicia sessão na plataforma
                            \end{enumerate}
                        \end{enumerate}
                
                        \vspace{-0.2cm}\item Plataforma de \textit{streaming}
                        \begin{enumerate}
                            \vspace{-0.2cm}\item Tem que ter subscrição na plataforma
                            \begin{enumerate}
                                \vspace{-0.2cm}\item Inicia sessão na plataforma
                            \end{enumerate}
                        \end{enumerate}
                    \end{enumerate}
                    
                    \vspace{-0.2cm}\item Pode remover plataformas
                    \begin{enumerate}
                        \vspace{-0.2cm}\item Tem que estar adicionada à \textit{dashboard}
                    \end{enumerate}
                \end{enumerate}
        \end{enumerate}
         
        \vspace{-0.2cm}\item Adicionar conteúdos à biblioteca
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Tem plataforma(s) adicionada(s) à \textit{dashboard}
                \begin{enumerate}
                    \vspace{-0.2cm}\item Selecionar plataforma
                    \begin{enumerate}
                        \vspace{-0.2cm}\item Selecionar conteúdo
                        \vspace{-0.2cm}\item Poder ter que adquirir o conteúdo
                    \end{enumerate}
                \end{enumerate}
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item Lista de favoritos
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Tem conteúdos adicionados à biblioteca
                \begin{enumerate}
                    \vspace{-0.2cm}\item Selecionar conteúdo
                \end{enumerate}
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item Filtrar conteúdos da biblioteca
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Tem conteúdos adicionados à biblioteca
                \begin{enumerate}
                   \vspace{-0.2cm}\item Pode introduzir uma variedade de filtros
                   \begin{enumerate}
                        \vspace{-0.2cm}\item Nome
                        \vspace{-0.2cm}\item Género
                        \vspace{-0.2cm}\item Ano
                        \vspace{-0.2cm}\item Avaliação
                        \vspace{-0.2cm}\item Autor
                   \end{enumerate}
                \end{enumerate}
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item O utilizador pode editar os seus dados
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Pode alterar/inserir os seus dados públicos
                \begin{enumerate}
                    \vspace{-0.2cm}\item Nome
                    \vspace{-0.2cm}\item Idade
                    \vspace{-0.2cm}\item Género
                    \vspace{-0.2cm}\item Descrição
                \end{enumerate}
                
                \vspace{-0.2cm}\item Pode alterar os seus dados privados
                \begin{enumerate}
                    \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada com uma conta da \textit{MeiDash}
                    \begin{enumerate}
                        \vspace{-0.2cm}\item Email
                        \vspace{-0.2cm}\item Palavra-passe
                    \end{enumerate}
                \end{enumerate}
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item A qualquer momento um utilizador pode apagar a sua conta
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Se tiver a usar uma conta de outra plataforma para usufruir da \textit{MeiDash} apenas apaga a ligação
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
        
        \vspace{-0.2cm}\item É possível o utilizador alterar aspetos da aplicação nas definições
        \begin{enumerate}
            \vspace{-0.2cm}\item Tem sessão iniciada
            \begin{enumerate}
                \vspace{-0.2cm}\item Aspeto da \textit{dashboard} (tema)
                \vspace{-0.2cm}\item Idioma
                \vspace{-0.2cm}\item Estilo de letra
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
